（自爆）各位巴絲您地既年齡同銀行存款

身邊好多朋友個戶口都好懸殊
身為絲打都好認真咁考慮緊自己bank應該要有幾多錢
入左u後 朋友玩開支又大又冇得避免
不嬲都有儲開錢但係今年好似越草越少
所以想睇下各位巴絲戶口大約有幾多 同你地點草錢
$13xxx 利申 90後 20歲以下

$1000

push

22歲 7萬幾 冇父幹
十幾年前買股票由一萬幾滾到宜家七萬幾
咁岩搭到兩次順風車

果陣未夠歲數開戶口係叫屋企人幫我買的

58蚊

股神？

17 3萬幾

果萬幾蚊係利事錢黎 宜家大學差一年畢業

算少啦
果陣識買騰訊首期都儲左係度

啱啱23 $8xxxx
做左兩年野 冇點刻意儲 不過點都要每個月儲d咁

本金係萬幾？

25 3000蚊

21 215xxx

20 $5xxxx

19 50K 一路讀書一路炒窩輪

揾得萬頭，幾千家用，還學資，連自己平時食飯都冇咩錢剩

20歲 $1420000

啱啱19 $3xxxx

係

騰訊聽講好似幾穩陣 巴打有冇草開錢mark開邊隻

就黎19 $68XXX

咁多 fg出黎幾錢人工

23
6千幾

19

$7xxxx

一直keep住做pt

957,688
21歲
利申：父幹

父幹。

好叻 做咩pt?

25歲，每個月月清。呢家得返3000蚊左右
不過靠屋企比首期，供緊樓同車
。

34, $50,000
但我有層上覆式村屋,一架7人車,一架電單車, 一隻狗仔,一隻人仔

冇刻意儲錢，不過平時唔大洗，所以都儲左舊錢係度
要去旅行果D洗錢既話，會搵左兼職做先，賺左旅費先去，銀行舊錢基本上唔會郁

呢幾個月望住隻騰訊由230升到宜家327，不過都係冇買到

25
6000

20 自己賺就得30000
計埋老母幫我草果d就130000

好辛苦好chur 有冇拍拖？幫手供冇咁吃力
其實咁快供車會唔會好辛苦 迫住港鐵先應該鬆動啲

做仆街仔 比勁少家用

fg好似17k 依家23
其實儲左廿幾萬 不過買左車

負數

每個月洗費幾多到？ 我最理想嘅方案都係唔郁銀行舊錢 不過好難避免

聽到差唔多年齡嘅都係炒幾日股幾萬蚊 自己都有諗試唔試下好 但好似好冒險自己又唔係熟

第唔知幾多屆吹水大會

21 20k 仲讀緊書 以前細個都幾大洗 成日草唔到錢 依家要開始草

專科畢業 做邊行？ 其實都差唔多可以結婚

正仆街 有前途 幾錢個月？

負幾多

22 7百幾萬

22 仲有半年grad 四萬幾五萬，不過遲啲去兩個旅行應該無一半

我又真係冇計住洗費幾多，不過除左食飯搭車之外都冇乜洗費
最多平時大約一個月1-2次同朋友食飯，一次都係兩三百
買股票都有D低風險既選擇，最緊要係揀你自己適合架啫
想學既話自己多D留意下就得

銀行舊錢你決心唔好郁佢既話，其實好快就會儲到架喇，加油

18歲 $7xxx
利申 一有錢就去旅行同埋少番工

$3m-$4m

33卒，150000左右

低學歷i大畢業 都算專既 少人做果d行業但唔係地盤果d
哪有女 點結婚。。

22. 30萬

18
0

20 -十萬

21 27xxxx
每餐自己煮
幾蚊餸錢
買嘢盡量淘寶

24歲

19 48k左右靠係網上面賣game野同返pt慢慢儲返黎

21 50000

第X屆吹水大會開始

21
13XXXX

39歲
$17.3

其實為咗慳錢有陣時真係寧願瞓晏啲食少餐 其實如果年紀咁細 玩股票嘅話有乜嘢要留意 巴打你keep住都有玩？
多謝你

18 4萬幾
前2年有13萬 慢慢met到咁少
全部自己搵返黎 搞ig shop

28歲 26萬

i大出黎做老師定政府工
有錢有女 你有錢慢慢有女

22歲
10萬
全靠做左年幾野加細個零用錢加埋

連登吹水大賽正式展開

搞Ig shop賺翻黎，咁平時大唔大洗？

19歲
25000

25歲
30萬左右
all in 左700正股同牛

睇銀行存款有咩意思
幾萬蚊喺戶口但係揸幾層樓喺手大有人在

咁細個就搵到筆大大地既數 如果少少少少咁拎去投資都有賺
點解唔做

岩岩過21 冇記錯好似800k 另外有200k 攞左嚟投資

23歲， $1xx,xxx

做邊行可以搵咁多
識煮飯真係好重要

23 負資產

邊度都見到你啦b姐

29歲 40萬

22 公屋 無父母幹
銀行 差唔多一球
做左三年半野
每個月有比$5000家用

唔算大洗 d錢基本上用晒去旅行

你都識講咁細個 無諗到咁多

四十九歲中坑
三千幾萬
五年前係負數
On99中左十幾萬波
之後抄股推到依家
波馬已少賭
已改買藍籌股當收息
例如5，700

翻咩pt

好勵志呀ching

19歲 父幹
$8xxx

21歲7萬8

22 20萬🤦🏻‍♂️

27歲
銀行存款6萬
差銀行290萬

字裡行間擺明覺得自己好撚多

點申請到公屋
去香港呢啲咁嘅垃圾地方解決咗住嘅問題
簡直個個都可以變百萬富翁
真好彩

而家仲有冇開shop

返工定自己生意？

拍拖洗仲多。女朋友雙失左一年。我支出勁大
車就假日渣。。都好吃力

你...比父幹咋下話

18 1.5萬

22歲 80k多D
上年hd fg出黎15k一個月
不過每日返工搭車來回10蚊食個飯30蚊，有時仲會自己買包，放假洗費又少，好易儲
學緊玩股票想滾大少少

25歲 $60
但欠債17萬

@車厘妹

19 5xxxx

一份量養兩個人加棟樓同部車？
ching你每月幾k 精神壓力大到

香港有成8-90萬人有100萬以上流動資金，扣除左18歲以下既人口，暫時睇連登比例算低

21 $53
差47先可以撳出嚟用

做盛行
我都諗緊炒股票低風險嗰啲好似駁得過
ching有冇研究開

無啦 而家返pt想草返d錢

成日叫夏樹陪你唔找數

我22k 供車樓 用左16k左右。
間屋租比人10k 但比曬呀媽做家用。
您講得岩 壓力大到傻。

29歲
流動現金得6萬
搞緊結婚重差十幾萬尾數
供緊車重差廿萬
年尾收樓重要裝修...
ICC重有冇位比我跳？

23歲(破產)

香港700萬人 有100以上流動資金嘅人都唔夠十分一 而100萬係香港物價樓價嚟講.......算什麼 如果數據正確嘅話 我諗香港應該要淪陷

21歲 62.8$

17歲
$300

本提款機將不提供100元紙幣

22 歲 42.4 萬

又黎吹水大會

如果ig搵到錢嘅話 緊係做生意好過受人氣打人工

24 有500k 其中150k自己儲

現在宣布連登第唔知幾多屆吹水大會正式開始

等睇車厘妹

48歲
-$50000

0$

有冇諗過做一啲低風險嘅投資
唔使擔心 ching份工有冇前景可以升

22歲 番左兩年幾工得65k 平時好大洗

23 400k 左右

咁樣嘅話結埋婚未仲辛苦過大開支？
你同樓上巴打勞供人士可以做個朋友

21歲

銀行3809

下個月要交2700卡數

姐係得返$1100

呢個經濟條件仲養車？

算你生性唔會比minpay

20 負48000學資

21 30000

19歲 萬7蚊

24
14萬

19 4萬幾

21 2xxxxx
股票加瘋狂存錢 同少少母幹

22
1000

賭錢輸晒

黎啦黎啦 吹水大會又黎啦

22歲

銀行差唔多1m但8成錢係老豆借黎擺住先唔郁得

郁得既20幾萬全部都係由父幹開始，話見我u grad就送俾我

有幾多就唔爆啦，不過呢兩個星期帳面多左200k

24 負緊銀行150k
賭錢炒股 過大海輸左400k

冇父幹

再咁落去我要返多份pt先夠

22 0$

22 6000

20 $4xxxx

21歲 80k

最近睇中咗幾層樓

準備跳

22 7萬幾

20 300$

19

20290.5

學費黎 冇打過工

21 80k
以前pt+而加ft儲落

25歲 月入30k
不過得10k saving
差緊銀行200k
等死中

不嬲用開附屬卡

岩岩交左學費
戶口得番21蚊
借左25k比人

25歲 破左產

21 2xx 加爸爸俾間千幾萬樓

23歲
20萬左右

小學果陣聽老豆老母成日講，都會自己試下買
果陣時係老豆老母俾幾個NO.我，我事但揀隻
到宜家當然係自己買

要留意既就係唔好貪心，短期內賺幾萬果D方法係有，不過好大風險，你要自己衡量
另外就係唔好信電視報紙果D財經佬
藍籌果D買左就擺係度唔好隨便賣，你條命夠長既話，計埋股息基本上都會賺

其實我覺得冇必要為左慳錢而食少餐果D啦，宜家先仲讀緊書，你日日食少餐，都唔會快到一年儲到首期
賠埋自己健康仲唔抵

0 冇戶口

20歲，11萬
但每個月洗好多
利申，邊讀邊返工(同返ft無分別 )

賣咩咁好賺 ？

吹水大會

22歲 戶口得返500幾
差緊萬幾卡數

20歲 5千都無

23 $14x,xxx

由細到大都係住公屋

25歲

千幾萬

Same 就23 $1xxxxx
做左兩年野

18歲 30k
七成都係利是錢，又細到大都冇用過

洗開老豆張附屬卡
所以
佢有幾多我就有幾多
但我唔知佢有幾多

25歲
40萬Cash
15萬基金

7萬我番兩個月工都有啦

我入唒戶口啲錢比你都仲差十幾蚊先可以撳出嚟

22歲
27k

我宣佈吹水大會

正常人一年儲到幾多
我做左一年，有五萬幾

26歲，cash flow 2m

27歲
十萬左右
之前攞左十六萬讀degree
都有少少大洗

到底呢到啲人係個個毒撚唔出街洗錢
定真係個個都咁理財有道
定吹水唔洗本?
我現實生活啲朋友可以個個月儲幾千到一萬
到我呢個年紀廿六七歲先有十幾廿萬左右
呢到啲人廿歲未夠就廿幾卅萬

差唔多啦
一個月儲6千

19 $1609860

公司包飯 不過唔好食 一個月儲到1萬左右啦

24 30000
有冇人請我做狗

有雙糧 有bonus
廿中有幾十萬唔奇

岩岩22，戶口$5xxxxx
有一層樓，媽媽幹

24 做左未夠1年野
$12萬

300 歲

100 萬

23歲 岩岩搵到cs工 13k 45k
屋企人遲d會分一層樓比我

18
20萬

19歲 4萬5

22歲 13萬
樓又買唔起。d錢唔知儲黎做咩

18
差廿萬1m

20歲 1億

果然呢到個個人中之龍
正常廿中先出嚟做嘢三幾年

27
700k

上連登勿認真
吹水大會睇下就好了

20 95xxx尾數唔記得

今屆吹水大會冇咁好睇，有啲吹得好細

咁我都明呢個道理
但我都想知下真實數據

26
Bank account ~140k
基金～120k

自己google下有冇相關調查好過啦
連登仔個個fg 30k

24歲 50幾萬

而家多左人20 21歲做地盤
好出奇咩

吹水大會正式開始

26歲 返左4年工，身家大約一百廿十萬。

21 7萬幾

邊讀書邊私補

20歲 銀行戶口有100000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000

33歲 2.5M

21歲 50k
利申 全部屋企俾

23歲，得四萬，洗左六萬買錶計唔計埋

濕鳩sales仔

270k [sosad
無父幹

25歲， 150萬

16碎 有錢X1000000000000000000000000000000000

20歲左右 7萬左右

唉 好多父幹

21
6位數字

30歲 $97

22歲
5k左右
係咪投得胎....

27
$10000

23
15萬

17
3700

有冇看新聞電話騙案？讀緊書，10幾20歲都比人呃幾十萬啦

20。 平時用屋企附屬卡

利申: 自己一個住凱旋門, 兩架超跑。

19 $13xxxx

19歲
4000蚊

23歲 1xxx萬

23 300K
利申 地盤佬 做左三年野

21 100k

20歲 150k 瘋狂做私補

22 40K
得份萬頭既工 要俾家用

岩岩21
我朋友多我成倍
[img]

喂你冷靜D

吹水大會呀嘛

吹水大會又黎

正想咁講

有無巴打有興趣開個有圖+連登名身家post?

19
50000幾
6-7歲已經開始存

點解好似好少見巴打鬥多負債

22歲個時有6萬幾左右 去左外國住半年 依家23 淨返26000 繼續搵工

25歲 18歲出黎做野 做左咁多年 得300k左右 算唔算廢

26歲（破產）

22 FG 未做野

8萬幾現金

仲有兩層樓渣手

結婚養車人工cover到
裝修有老婆幫手
樓就交租比自己屋企
但係唔想下下靠人都想自己搞掂晒

25歲
戶口150萬
yen

可唔可以做我男朋友

47歲
破產

25歲，40萬左右，創業撚

25歲 供緊樓
得70k 完全儲唔到錢

18 $48XXX
原本自己返暑期工儲落萬幾蚊，不過去Grad Trip、考車、Check卷用哂
然後屋企人話我就黎要出去讀書所以俾五萬蚊我責袋
呢五萬蚊我一定要生生性性儲起佢，唔到最後一刻都唔用呢筆錢
利申，淨係用咗2000蚊買帶過去讀書用嘅Laptop

17

17000好少洗錢 搵得萬幾蚊

19 4xxxx
獎學金+pt

20 歲 户口0
老豆揸緊5,6 個單位

17-8
$1
因為岩岩交完$5000jupas

~3490000

屌你老母俾盡你十二歲你識買股票？識睇個市？係咪你老豆俾你禁買入個制你就真係以為係自己買 啲錢係自己賺返黎 仲要話冇父幹 真係on99

14.8$

就21 $90000

我有100架

18歲 破產

23 歳
$15x,xxx
資產值:$1xx,xxx

25歲 $1800 成副身家

20
18xxx

三年前有 2xxxx 不過遇人不淑

我前面有詳細答過，而且唔知你激動乜鳩
我第一次買股票係小四五咁上下
到真正自己揀股票應該係初中

你話老豆老母授之以漁都算父幹既，咁我咪認囉

今年3歲，月入72k，銀行大概有7.31億

利申： 發夢